沈大師：散戶宜忍手勿恐慌拋售 伺機低撈5G股

【黑色星期五】沈大師：散戶宜忍手勿恐慌拋售 可伺機低撈5G股

環球股市急瀉，港股迎來「黑色星期五」，恒指裂口低開逾1700點，連23000點水平亦一度失守，一眾散戶難免心驚膽顫。人稱沈大師、訊匯證券行政總裁沈振盈呼籲散戶現階段可「捱住」先，不宜恐慌拋售。

沈大師指，美股連日暴跌，環球恐慌情緒高漲，港股亦因而受累，但相比起美股，港股跌幅仍不算大，現時港股已跌至近年低位，理論上會出現技術性反彈。另一方面，雖然新冠肺炎疫情於全球持續擴散，但反觀中國疫情似乎有受控的跡象，故港股走勢不必睇得太淡。

沈大師認為，現時投資者不妨「忍一忍手，Hold住先，不要太心急低位沽貨，因為市場籠罩恐慌情緒時，小投資者好易受氣氛影響而出貨」。沈大師又教路，「我覺得無須太擔心，就算你真係驚，都等個市連續幾日出現反彈，大市重回理想水平，才考慮減磅或調配，如在現時大市最壞的情況下做止蝕或清售，係好易「出事」，你在低位沽貨，之後買唔番。」

至於後市走勢，沈大師坦言「無人知道最後低位會去到幾多，但我認為現時水平係『抵買』，值得作長線吸納。」沈大師建議，現時可考慮買入之前強勢但近期股價低水的股份，例如5G概念股，值博率較高。

港女go go go

沈大師：讓領導們同埋我走先

26500叫買貨
25500 好抵買
24500 一定彈！
依家23000係咪要all in

果然係大師
我低位再溝應該冇事 有埋大師既真言 邊有得輸

忍手原來係叫人買貨

買股票緊係高買低賣

讓領導先走！

大屍真係好撚識玩嘢 大牛市就做日日叫人做淡
個市將會跌撚到仆街 佢就26000叫人買上去 俾佢估中國家隊托1800點 但都逃唔過今日撚到去22500
睇嚟買遠熊冇死